Nba 史上top 10最偉大球員

1. Lebron James
2. Stephen Curry
3. James Harden
4. Kevin Durant
5. Russel Westbrook
6. Klay Thompson
7. Luka Doncic
8. Draymond Green
9. Giannes Antshdgdhhpo
10. Michael Jordan

Sick ball

得盲反撚會反對依個list

認同
祝賀NBA成立10chow連

冇Dlo

點會有lbj 佢比盡頭三十

史上

張伯倫公認第一

mj起佢面前都係小學雞

d紀錄全部冇得破

冇kawhi

James Harden
ON9

呢個真

KB呢?
玻璃腳呢?

呢個LIST, 係你自己心目中最偉大?

吾皇撚到佢碌鳩咁

KB who?
頂盡20

無Josh Smith
點討論落去

樓主邊樹人

Lick Beijing 收皮啦

驕傲的中國人

佢係我哋中國史上最偉大球員

魔術哥呢

唔撚係呀？渣巴同魔術手莊遜都冇話十大
小鳥布特同洛文又冇

好啦 buy你

無jr 唔使睇

第九唔識串？